陳肇始 你個閪就張馳有度

on99
學埋林鄭玩成語動畫廊

佢個閪都唔係張弛有度啊

擴張與鬆弛